有無人都空虛寂寞又好凍？？入來陪我聽歌

好孤單

就算失戀，動物台會員也不會放棄你！休息下吧牙雪，慢慢休息好再重新振作！

其實都振作咗
而家都唔係好hurt
但係不停諗住佢
可以點

聽說悲傷只會持續七天，睇下卡通追下番，日子好快過

想死
同屋企關係差到一個點，覺得人都癲，無人明白我
算啦都係無勇氣死

我而家都唔追番 重睇物語 睇完又想要女

重睇三顆星

因為屋企人死就本末倒置啦巴打 搵個朋友屋企住返幾日 聽下啲歌睇下舒緩舒緩到

幾好睇嘅 不過難民我唔返睇

加入我地台服fgo

個心好難受，好似就黎爛咁

你地咁on9==

最近變差定係一直都差？唔知你情況點但係依啲關係要珍惜

一直都有d深層次問題....但最近浮現左出黎
不過無架啦過得一日得一日啦
sorry 1999

如果係政治問題嘅話 我只可以話拗贏老豆老母唔會令社會變好嘅。。。 由得佢地噏就算9數

政治係一部分啦，似係導火線
但我哋一向溝通都好有問題
今日呀媽又要脅我要死要離婚
我都唔知咩料

屌我都最怕依啲你幾多歲 如果有咁上下大掉返轉叫佢做返好為人母親唔好咁多情緒

我咪同佢講呢d係感情勒索對溝通無幫助
成家人淨係將d錯怪哂落我度，佢哋自己就最好過
一次錯都無認過
講完一句野可以轉個頭話自己無講過
搞到我都開始懷疑係咪自己有問題，精神上/性格上

我都唔知你真實情況點 唔敢亂講
不過你最好唔好當嗌交最後佢地要認錯 要係令件事可以快啲過去咁囉

係...當屋企係宿舍同canteen就算啦

祝你好運啦